波仔最正 不服來辯

我記得以前成日食佢個粟米肉粒飯

佢個牛肉飯真係好正

豬排菜飯

Show me your love 正

咖哩雞球

咖哩系列
茄子
雞肉串

之前食真係好正

以味道黎講…我覺得以前好食啲

咖哩雞個薯仔好撚正